香港患上了抑鬱

日日睇新聞都係跳軌跳樓 社會撕裂 返工做奴隸 OT無了期 安居無望 唔通係香港出生就係咁苦命

愈黎愈慘